# Добавление камер, подключенных по Ethernet
## Требования к скорости доступа в сеть Интернет
Для успешного подключения камеры необходима пропускная способность сети не менее 2 Мбит/с.
## Алгоритм

1. Войдите в личный кабинет в мобильном приложении или на сайте.
2. Нажмите «Добавить камеру».
3. Следуйте инструкциям.
## Пример

1. Нажмите на кнопку с надписью «У меня другая камера».
1. Выберите модель камеры из представленных на экране.
1. Подключите камеру к PoE-инжектору и дождитесь загрузки камеры — она занимает около двух минут.
1. Следуя инструкции, подключите камеру к компьютерной сети с помощью кабеля и нажмите «Продолжить».
1. Введите серийный номер, указанный на корпусе камеры, и нажмите «Продолжить».
1. Ожидайте подключения.
1. После успешного подключения в окне откроется поле настроек камеры. Введите первоначальные настройки:
1. режим работы микрофона;
1. имя камеры.
1. Нажмите «Сохранить настройки и начать просмотр».
